認真討論下區旗

有人話用黑花icon會犯法
計我話 我地咁撚愛香港
如果我地去邊到披住區旗行街
有人打我地支區旗，係唔係代表侮辱區旗

黑花唔係區旗，冇事

佢哋話普通黑花就已經係犯法真係得啖笑